分咗手第六日 夜晚想搵個人傾

搵人理下我啦

仔定女？

屋企徐晃幾大？

收皮啦
分手係到呻
係我都見到你咁頹
負能量又多

女就留低tg
男既就屌你老母

聽日唔洗返工咩？

tg me hugo1991

喊飽佢就就好好過活啦

點解分手

tg me 我有舒服地方可長傾

Ching 加油

Id?

確實原因我都唔知

喊咗幾日啦

多謝！ 我會慢慢好

上我屋企慢慢傾

臭雞

咁脆弱呀，唔係女強人好撚勁架咩

死臭雞

分咗就唔好留戀喇

綠帽橙汁

屌你老母人哋樓豬點睇都有J

邊個飛邊個